我會員喪心病狂jer仔對twice新mv冇反應...18+

玩唔到jer仔

首歌好撚坑爹

佢地靚左 但樣靚唔足以我玩jer仔

想回歸初心 一陣聽多幾次先

一定要逼娜璉去勞改!! 如此不正經的女人

但今次有波gap睇！

又玩jer 仔

玩jer仔=我人生樂趣

mv入面真係有咩
夏日concept都可以咁密實

都係鬼妹仔wendy正啲

我都係最愛wendy

彩瑛 定延靚

一齊跳舞好唔好

最尾全體望海sana塊波gap出現左0.4秒

...momo呢排淫到發情期咁

有樣野我想講好耐
佢地成日比momo跳waacking 但momo跳出黎真係好似弱智妹

可能佢冇跳出果種氣勢出黎

可以玩jer仔了

其實佢跳得唔差不過唔知點解冇果種feel 仲要成日比佢出黎跳

咁老老77都要搵個賣點俾佢 唔通專長係大波咩

賣弱智

樓豬個個團出歌都玩唔到JER仔
快D睇醫生啦
我識個醫生好勁
我JER仔有病都醫得好

你再係咁玩嘢 信唔信之後連jer毛都無得玩

娜璉又唔正經 我一定要好好教訓佢

我twice fans boy

我jer仔只對sana 娜璉有反應 有病了

撲街，覺得定延幾正。。。

壞女人

你不嬲基

定延同志效都係靚女左好多 加埋娜璉
可以同日本三人組隻秋了

娜璉lan

其實係咩意思

躝

躝啦

想momo賣型 唔想她賣弱智

diu da na lin

駁唔到了
wendy

雖然我已經好滿足
但我都想看埋SEULGI的腋下

我收埋咗

法國冇人理irene joy

用娜LIN壞壞+腋下圖同你換

琴日wendy同我咩咗

幫你答埋
你好撚好打

係

我都有收藏 不過私人珍藏

g

你夠我打?

尊重

-,-po未？

唔會比你班變態人睇

想舔了